搵獄卒樣的張振朗做展昭？？CCTVB唔係咁撚搞笑下話

以前TVB:

林峯

黃忠澤：

吳卓羲：

依家TVB:

張振朗：

依家TVB搵d做獄卒level嘅做展昭

遲下做埋包公

張振朗再黑啲真係同地盤佬冇分別

見到佢都唔想睇 無正氣

以前四大名捕靚仔又型
tvb宜家捧啲人淨係gel得個頭靚 唔知有咩吸引

一係就捧朱凌凌啦 又靚仔又有氣質
成日捧埋啲垃圾又樣衰衰又無觀眾緣都唔知係咪做過愛

黑警家族

唔係消防員？
係黑警就算啦

喂 關我撚事咩

你啱，橫掂都冇人睇